賤種會員 波士頓綠帽人 唔該入一入嚟，有數要同你計(2)

淨勝18分

大分贏兩分

麻煩你點下數